醫院下班被擄走！新北男性侵24歲女凌虐

新北市19歲陳姓男子追求在醫院工作的24歲女子小美（化名）遭拒，竟夥同5名友人將小美強押到烏來山區，性侵、毆打並錄影，並以影片要脅「紅包」贖回。新北地檢署今依強制性交、強制猥褻、強盜未遂、傷害等罪起訴陳男等4人，另涉案的林姓少年、楊姓少女則送往少年法庭審理。

起訴指出，陳男結識在醫院上班的小美，長期苦追都被拒絕，氣得4月某日深夜夥同李姓、蔡姓、連姓男子及林姓少年、楊姓少女共6人，開車到醫院前堵人，將剛下班的小美強抓到烏來山區扒衣毆打。

期間，李姓男子色心大起，當著眾人的面性侵小美得逞。看著苦苦追求的女神落到如此下場，陳男也忍不住伸手摸小美的胸部，其餘幾人則在一旁錄下全程，以此要脅小美付10萬元贖回影片。

小美聲稱自己沒錢，只能到當鋪借款，在前往當鋪途中藉機逃跑，沒想到又被陳男等人堵到，第2次被抓到中和山區毆打，所幸有民眾目睹過程並報案，警方循線才將陳男等6人逮捕。

又嚟

台灣人個底點都有陣支那野性係到

新北市加一分

Whatever新北再得1分

根本就係黑社會黎啦

陳男最後有冇插入?

看著苦苦追求的女神落到如此下場，陳男也忍不住伸手摸小美的胸部

咩描述黎

搞到要坐監但仍然係冇得屌